老老實實 你真心覺得黃子華既棟篤笑好笑？

可能我膚淺get唔到 真心覺得佢既所謂笑位其實唔係咁好笑 好多時見到啲觀眾笑既時候都係慢半拍先笑出黎 覺得佢地似係 「咦？ 呢個位要笑架喎 唔笑會比人覺得膚淺」 然後為笑而笑

有無黃子華fans可以post一兩段你覺得最好笑既片黎望下

樓主快啲走！

好笑係有嘅，但唔係下下都好笑囉
咁都好難成場所有笑話都好笑嘅

未做野又唔理政治既人係差少少共鳴

樓主走先!

樓主睇開林狗定詹瑞文

白痴仔 佢啲棟篤笑咁易明 扮咩高深
聽得明唔化表好笑
黃秋生個啲政治隱喻好笑好撚多

上唔到飛機 同 兩個老野過馬路 都好好笑

其實黃子華同一般其他stand up都好唔同。佢既主題係一啲好灰好荒謬既野，而一般其他 包括外國既 都走故事 生活化路線 或者講下自己同其他明星既趣事

但子華嚴格來說不是棟篤笑 係警世show 因為佢既笑話你聽完後細想 其實會悲從中來

不過都不得不認佢無炭用之後無咁高質

我諗係因為子華冇再咁露骨咁講政治野轉左講爛gag？由兒童不宜開始的確一直退步冇以前咁有共鳴咁有深度
但係秋前算帳 拾下拾下 冇炭用可以話係子華最巔峰最高質既show 因為呢三個show入面子華都好敢屌好敢講

我都覺得秋生高質好多 上面嗰位仁兄就係我覺得最typical扮高深 為少而笑嗰類

乜撚野未做野唔理政治就係等於無共鳴 利申 做左十年野 非常關心政治 但我聽黃子華真係聽唔到咩共鳴 同有咩咁好笑

其實子華嗰D乜類型既笑位都有，有D其實好直接，有D係爛GAG，有D係政治笑話，有D係黑色笑話，總有D你會識笑。

BTW，詹乜乜嗰D真係唔識笑，佢嗰種態度好似佢呼吓吸都應該要笑咁

小朋友要睇下秋前算帳

agger
我好笑咁多 都唔明點解佢有得開棟篤笑搵錢

血淚史1同跟住去邊度一樣咁高質。
佢最敢屌既時期就係佢岩岩出黎做Show既時期。
(因為佢原本打算做完轉行，但後來都返左娛樂圈)

我都覺得係咁

我有個女仔同事話好驚買唔到飛 問佢鍾意聽子華咩？ 佢話未聽過佢棟篤笑 見咁多人撲飛一定好笑

其實黃子華就係易明 講唔到入肉
佢講啲野9成人其實都諗到 不過佢就用個gag去包裝左 但我就唔覺個gag好笑 有好多位其實仲好尷尬
香港人不嬲跟風 一個人笑咪個個老西都笑

可能我低等
其實佢既棟督笑唔係賣笑
係一種黑色幽默 係一種反思
聽完都幾heavy

同感
但同人講笑唔出 會畀人屌到仆街

不嬲唔覺黃子華好笑
成日聽完都喊,仲誇張過乜我是歌手果班觀眾
所以宜家都係買碟屋企睇算!!

利申:黃子華忠實FANS

BTW覺得最好笑係
「老豆都無飛~
比雷劈~
砰~」

55

你現場都覺得唔好笑

而家我地話返比您聽，您就會覺得好笑？

笑話

佢D笑位其實都係夠好笑在夠仆街

但實質上佢好多時都係好SAD